朗奴高文會唔會係巴塞隊史以嚟最短命嘅領隊

Bartomeu is thinking of sacking Ronald Koeman and Robert Planes and start a new winning project. More details tomorrow at 10:00.

(rac1)

呢條鳩佬唔識教 一黎就話要逼撚走蘇9

大雄high撚咗

而家加泰先深夜4點
有排等

而家個個聚焦哂小花同球會高層, 佢反而安全.

借佢隻手炒人
用完了

但而加要大執巴菜，要蘇9走都合理？

俾大雄當係劊子手用

蘇9今季16個入球 8個助攻 證明佢仲有實力，同埋佢都話願意做後備係巴塞踢到退休，咁點解仲要趕人走

快撚過fm出cheat terminate人地個領隊比位自己上

全部都係朗奴高文做, 唔關主席事

駛唔駛咁on9上任唔夠一個月已經話邊啲唔掂要躝
條友仍然係睇唔上眼嘅當垃圾掃，一啲情都唔講
佢去教啲純後生球隊先掂
不過邊個放風出嚟都幾可疑

賤種球會高文仲成副身家賠哂錢嚟教巴塞

29萬磅週薪
仲要做後備場場踢30分鐘 唔合理呀嘛

真????

人工

冇記錯佢教華倫嘅時候,都係嚟就清走晒啲老臣子

未開波就炒

又係，其實應該要佢減薪做後備lead住啲細嘅仲好

依家賠足1年29萬磅週薪要佢走
仲唔合理啦

咪縮呀 要清瘀血重建呀！

係就好笑

我唔信巴高層冇份趕so9走

係囉，其實我諗叫蘇9減薪都應該肯

佢幫到球會入波贏波就合理啦
佢走左，係市場上搵唔搵到同價值能力既球員先
你估疤仲係之前有人情味球會咩
一陣有能力黎到唔入波都即 call你話唔係計劃當中

我諗呢單野唔係落台咁簡單可以解決到
大雄/高文真係小心啲人身安全

點會要領隊賠呀
唔係通常挖角嗰間球會俾嫁咩

劊子手俾人斬番轉頭

呢個管理層真係好癲

朗奴Condom

好 on9
輸波果陣隻隻疤狗都話要清晒小花牙蘇先叫重建
到小花真係走喇
又話個領隊抵死咁急清貨

大雄最叻就係搵condom擋

高文佢自己食返賠約金都飽死啦

佢真係當打FM咁 J D後生既妖人 掃走哂D老野黎重建

但近年既FM都會有講球員係球會既地位啦

係一個禮拜都唔知有冇

鳥盡弓藏，兔死狗烹
雖然啲鳥同啲兔仲生勾勾

邊個話清美斯

請得朗奴高文就預咗大清洗
手起刀落真係乜都無情講

官宣唔係好耐 已經話迫走so9 疤班PR痴撚線

唔止清球員留唔到美斯成班董事都要死

要清都係清影帝+碧基先啦

死神。美斯

不過美斯成就同實力係全世界認同

講真唔係因為佢巴塞歷史地位超高
俾着其他人一上任就咁搞
肯定同你玩到盡，破壞更衣室，每次訓練都hea操同屌鳩班教練團
反正只係踢唔掂巴塞正選，遲啲完約去美職都冇問題

西班牙媒體RAC1及每日體育報等報道，由於朗奴高文完全唔想蘇亞雷斯出現喺下星期開始嘅球隊訓練之中，喺打電話告知蘇亞雷斯唔再需要佢之後，現正尋求全速解約。
.
33歲嘅蘇亞雷斯2014年加盟巴塞，上陣283場射入198球並交出109個助攻，位列巴塞隊史神射手第三位，絕對係巴塞其中一位最強九號，今季傷患之下仍然交出21入球11助攻，縱觀全歐洲攻擊手位列第21位。
.
朗奴高文不留情面亦毫無禮貌嘅秒速清洗行動備受各方批評，事實上蘇亞雷斯兩日前先公開表示願意接受擔任後備角色支持球隊逐步改革，但而家朗奴高文寧願直接付清佢29萬週薪，總值15M嘅薪金，都唔想蘇亞雷斯留多喺度一分鐘。

以so9 嘅級數打後備 雖然貴但係抵
要慳清不如慳起d 廢柴度

問題係蘇亞雷斯代表嘅係隊內一大班朋友嘅踢波習慣
佢喺度啲friend 只會瘋狂交波俾佢，由得佢係前面企係到等波射
蘇亞雷斯無正選打未鳩踢逼教練出囉，變咗成個戰術核心依然會喺蘇亞雷斯同美斯到
咁嘅情況就唔係重建啦

估唔到巴塞高膠完全忍唔到朗文高文

皇馬都經歷過盧柏迪古
驚西